有冇人呢排搵緊工

想知send左cv後多唔多有回音

小妹我weekend send 左十幾份，今日都冇收到interview電話
如果呢個星期都冇係咪冇機了

2月底開始搵
Send左10零份得一份有得in

介唔介意話我知你邊行
我係digital marketing

呢行食晒屎喎

我都係做緊DM,睇個勢今年好難跳槽,繼續留係原地做到隻狗咁

我公司係....所以先要cut人

我都唔想跳
但比人cut走左

你地做咩位先

Account servicing

1月到依家
好多工sended
見慣見熟

做住外賣先啦 我都係做媒體

即係湊客

我都係做mkt

管ig account?

25份得1份有得in , in完之後都係收埋皮

SEND左50幾份,冇1份回 (19FG CV廢)

做櫥窗設計 & 藝術設計
本身都唔多人行鋪
依加仲要武肺

下星期Lastday

我都係media
公司唔掂做唔到落去

我做digital performance嗰邊
人工被硬cut
仲諗住d客要靠digital drive sales而令到呢行影響較細
睇黎真係少年太天真了
點算呢行咁易受影響唔通要轉行
好唔想做政府工呀

你地人工幾高

岩岩過去果個weekend send 定上個weekend Send 先

岩岩過去果個weekend

真係咁慘？

直接馬會出糧

等半年啦

我1月開始搵，有收過mkt agency offer但個working culture唔啱就reject左
然後中間收倒文職offer照殺住先
騎牛搵馬繼續搵digital mkt工
上星期終於搵倒啱嘅仲要2間都出offer
樓主加油唔好咁灰！

本身做social media copywriter，年尾走咗。
1月開始搵工，到依家得4個interview，冇offer

搵到懷疑人生 覺得自己係垃圾

係呀

Fb ig 都有

恭喜～
我見其實唔係話冇opening
係唔知容唔容易請姐

大家都加油

Viewed
Received

No further contact

我搵digital mkt搵左成3個月都無offer呀屌

下咁慘
你係fresh grad定點

19grad 仲搵緊
weekend都send左十幾份 暫時冇電話
人生已完

+1

今年grad 應該都準備收皮

19 grad
想搵搞Event嘅工send左30幾份CV都冇咩回音

收哂皮啦

19年 fg呀
做左兩個月就比人lag off左
搵工搵到呢家

你講到有政府工 offer 咁

有呀。今日除非識人，唔係都難走。放棄了

朋友做咗幾年event, 都揾唔到工
聽佢講好多 event都 postpone 到9月

唔係間間都process得咁快
唔洗灰住

揾工真係識人好過識字
問下啲大學同學好過
send完CV有得in都好 個價一定俾人壓得勁低

私人公司mkt
俾人炒咗

求其搵住份文職仔坐住先

外國撚mkt
搵唔到full time而家淨係得份part time教中文 雖然都好過冇

認同
文職好q悶
完全係返工等放工

本身份工做左2年 職又無得升 人工又加得3幾個% 一早諗住出埋bonus走
點知搞壇咁野 opening又少 又廢事貿貿然quit 但返工又乜心機投入唔到

而家仲諗轉工會唔會太大膽

同你一模一樣

出左salary review已經嬲嬲地 屌我公司仲想新一年push多啲objectives
有時真係想任性啲祼辭匿埋炒下股算

agency唔算伏 佢自己食佣
乜都試下囉

咁誇 fg?

呢期傳銷係咁搵人做
咁多位ching自己小心
佢會話自己做生意

上年10月裸辭左去左幾個月旅行
1月中返黎開始搵
Send左over 60份cv
有11個interviews
但一個offer都未有

利申：5年經驗，全部大公司in house marketing

做緊sales本身都有揸開車，啱啱都見HKTVMALL送貨司機

有啲工試過隔成2個月先聯絡

零售半死你仲想有咩digital marketing
怪就怪入錯行
好好哋諗下仲有咩可以做

我5年前做marketing assistant得13000咋！
你mnc agency可以try 15000嘅，但而家呢個時勢...